---
title: >-
    شمارهٔ ۲۴۷
---
# شمارهٔ ۲۴۷

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>حق‌پرستانی که از عشق خدا دم می‌زنند</p></div>
<div class="m2"><p>گام اول پشت پا بر هر دو عالم می‌زنند</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>می‌کنند آنان که حق را بهر دنیا بندگی</p></div>
<div class="m2"><p>بوسه بر دست سلیمان بهر خاتم می‌زنند</p></div></div>